有冇巴打比外國媒體知道依家香港嘅戒嚴狀況

同全香港市民為敵都要硬推惡法，on9

推